請快手廣傳...機場有鬼

請幫幫手廣傳出去
機場有狗扮義士

根本一定有人會走唔切,各區要出動,分散班狗